[突發] 股災黎啦 走啊！！！！！

要上ifc了

發生咩事

全紅

死人啦隻u深潛

係咪要重演上年3月

最近一個月 成日同DJI 相反

NVDA 明明似爆升

美國內戰酒呀

攻埋入參議院

del app

內戰了
係咪時候買金

已平倉

買入啦！美股將會大牛市呀

屌, 升撚到拍拍聲............正一岸鳩仔 !!

大陸豬，賺到爆曬命po

唔膠啦今次

銀行股升喎

ching 最近玩開邊隻

仲係nio

咩價位

53

又沽空？

買入

我做緊SP47